遊行近了，黑警應當搵炸彈

預言再次應驗

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

曱甴今晚喺旺角拘捕一人，並宣稱佢喺劏房藏有炸藥

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

今次RPG啦

中